識搵一定搵大學讀機械工程的做男朋友

有一日，有個女仔朋友問我點揀男朋友好。
我一口就答佢: “識搵一定搵大學讀機械工程的做男朋友”
好多人誤會讀engIne 一定係毒男，唔係毒男就係大男人，粗粗魯魯，不懂溫柔。
其實全部都係誤解。
你以為佢地唔細心，我同你講做機械工程的男仔可以細心到生活上每一件事物都能講出運作原理，同埋識用Fluid mechanics同thermodynamics 搵到你睇唔到既tiny fracture。
所以呢，女朋友就算問到佢 “我今日有咩唔同左”都可以輕鬆應付。
唔好話咩生日，拍拖紀念日，佢地連你m到都計得到。
有人話吃得苦中苦方為人上人，讀Mechan男仔大概是這樣吧。
ME的男仔最細心，鐘意左望右望下個px，留意下有咩唔舒服，主動關心你，所有你既問題佢地都有方法解決，簡直就係絕世好男人。
你話，一個中環老西友係佢地面前仲算唔算係男人。一句可以養你一世，同伯母食飯實有雞脾食，分分鐘煮埋九大簋俾佢地食，係屋企過埋夜仲得。
仲有，ME的男仔有經濟能力但唔會亂洗錢。Fresh grad 已經有大約20k唔再講，升職儲多幾年經驗考埋牌，做埋project manager，30歲前月入60k話都無咁易。
由於佢地成日番工都要朝8晚8長短周的關係，放假都只仍會想陪女朋友。
咁的男人可以係邊搵? 佢地就算洗錢都只會洗係你身上。
假設大家都唔係好有家底，比起日日浦蘭桂坊既西裝友，揀邊個? 唔洗我講啦。
所以話，作為一個男人讀Science真係已經輸一世，但讀ME真係數理科中既清泉，仲係被低估既荀盤。
最後個女仔過左2個月就同左個機械工程師一齊左，過左幾年仲結埋婚生埋仔。
勸大家快d mark番個單身既，大學讀ME既男仔。”

毒撚自卑極限就變自大，#1 係最好嘅代表

“識搵一定搵大學讀測量的做男朋友

有一日，有個女仔朋友問我點揀男朋友好。
我一口就答佢: “識搵一定搵大學讀測量的做男朋友”
好多人誤會讀測量姐係讀engine，一定係毒男，唔係毒男就係大男人，粗粗魯魯，不懂溫柔。
其實全部都係誤解。
你以為佢地唔細心，我同你，講做測量的男仔可以細心到每層樓用左幾多材料都記得。
所以呢，女朋友就算問到佢 “我今日有咩唔同左”都可以輕鬆應付。
唔好話咩生日，拍拖紀念日，佢地連你m到都計得到。

有人話吃得苦中苦方為人上人，讀測量男仔大概是這樣吧。
BS的男仔最細心，鐘意左望右望下棟樓，留意下有咩building defects，屋企所有問題佢地都有方法解決，簡直就係住家好男人。
QS的男仔亦好細心，精打細算，將建築成本計得一絲不苟，儲錢上車一定難唔到佢地。

你話，一個中環老西友係佢地面前仲算唔算係男人。一句讀測量可以做特首，同伯母食飯實有雞脾食，分分鐘煮埋九大簋俾佢地食，係屋企過埋夜仲得。
仲有，測量的男仔有經濟能力但唔會亂洗錢。Fresh grad 已經有大約18-22k唔再講，考埋牌儲多幾年經驗，30歲前月入50k話都無咁易。
由於佢地成日番工都要OT的關係，放假都只仍會想陪女朋友。
咁的男人可以係邊搵? 佢地就算洗錢都只會洗係你身上。
假設大家都唔係好有家底，比起日日浦蘭桂坊既西裝友，揀邊個? 唔洗我講啦。

所以話，作為一個男人讀Science真係已經輸一世，但讀測量真係Science中既清泉，仲係被低估既荀盤。
最後個女仔過左2個月就同左個測量師一齊左，過左幾年仲結埋婚生埋仔。

勸大家快d mark番個單身既，大學讀測量既男仔。 “

🤷🏼‍♀️🤷🏼‍♀️

Ok

englne

ME仔比其他n展仔更毒心毒樣毒

利申:ME仔

我讀電子架

有幾多有20k

mech仔表示